[超新星] 巴塞隆拿球迷討論區 (179)

搵唔到個post

你開

屌佢唔比我bookmark

你開咖wo

我係公海搵唔返
之後一禁bookmark就咁

嚴禁綠帽狗宣傳綠帽主義

What is 綠帽主義？

你禁自己個名睇下

超新星係指ag定paco？

你

GIF件七號仔

Seem so good
Meh name?

叫帶綠帽最低賤

Greenhatism

一定係用綠色字印HAT
包你場內場外都大演帽子戲法

疤狗又打J

呢d虛火野,轉頭就幫你賣走佢啦

邊打得出

自己睇下

10-11真係痴撚線

哎唷唷,原來仲屎過tata,你叫班迷安情何以堪

Chelsea are interested in signing Barcelona full-back Aleix Vidal (27) in summer transfer window despite his long injury. [AS]

超新星

Former Barça RB, Dani Alves, who's currently at Juventus, offered himself to return to Barça a number of times during winter market. [md]

信不信由你，個人覺得唔可信

7場6球，的確幾勁
但當年爆佢仲sharp

拒絕佢都正常 當時邊有右閘危機

遲早又被浪費

球員問題

17歲咋人地

好正咁

隻台狗Easter 會黎hk住係佢度dklm

日屌夜屌

睇開啲啦綠帽狗
戴左就戴左架啦
唔除就on9

返黎就好

睇中佢咩
守真係一pat屎
不過干地調教

繼續綠帽

屌 佢仲問me如果有左想生但係條仔叫佢落點算
我答啲好on9嘅野

綠帽手足巧橙
早日脫苦海

你覆已經夠on9

打343rwb應該都ok 一邊可以攻上d仲有azp補位 應該睇中佢後上攻力

估下覆左咩

綠帽狗:我會要左佢

真係好撚痴線，若果呢條濕柴係我真人fd,我一定逼佢揀fd定繼續戴帽

我會反省點解會識呢啲人先

When lunch?
天拿水bb

根本佢就係想睇住條女同其他人群交,然後自己係隔離打j

同個macy條仔無分別 其實係咪you嚟架?

綠帽狗

綠帽狗收得皮未

温布萊決賽打曼聯果屆應該係足球史上顛峰
打到人地連半場都過唔撚到

嗰場睇live 月巴追平真係未驚過
明食硬你

我都未開估

估到啦

肥西果球仲要係越位垃圾波

不過英超球隊將來會復興返，我估車仔，曼聯同曼城可以上返一線

頭post 個隻係咩app嚟

睇佢踢老西爆起嗰時咪又係右閘

三十年河東三十年河西
有起有跌係好平常
二三十年前意假惡晒添
邊估到早幾年咁折墮

知唔知邊到有返全場睇？
好難揾

仲有心lunch
me 好多assignment

兩個都係hku?

果場好多球員狀態都紅色
鳩白同美斯

綠帽唔怕戴
台ching戴得晒

Sofascore

觀察左一排
法國綠帽巴打真係好撚廢

好心啦人哋都唔愛你又何必仲日日提

算數啦 之前有個post差唔多成個post都係我地屌緊佢咪又係咁

講綠帽仲多過戰術

為佢好先屌醒佢

啱
出去影衰疤

Me too
今晚要通宵做assignment

咩course

me too
天拿水 綠帽仔

我話辛苦啲我黎uk我地一齊養 只要佢想anything is fine

Me 19 engine
U?

sci jj
唔爆得major
等於自爆

你邊間

垃圾asshole仔

下年住hell不？
本來今年住 可惜佢唔批準

應該唔住
雖然住得遠
但麻麻地hall culture
邊件佢呀
你apply邊間先

佢 = my ex
Hysan 有offer先黎唔比我去 差啲ocamp都冇得去

屌
去住hell 啦
忘記佢
btw 其實你可以latecome 架

Latecome人地已經熟左成個sem，不了
下年考慮下 其實我都麻麻地hall culture

住得唔遠其實冇所謂啦
d fd都話hell 唔少hi bye fd
到頭來最熟都係中同

我都係engin
不過係Msc

成班扮哂HKU
迷得巴狗都係讀緊小學

布清讀咩小學？

Which major le?
我苦惱緊

來回2hrs 15mins
呢個真 我都係多數同中同call spring 大同啱傾先call spring

go civil 啦屌
engine 仔點都好過我地

屌我又差唔多
利申東鐵沿線
未試過同大同call

宜家小二了，至於邊間就廢事自爆了

咁你班fd有冇屌柒你

Mech

仲肯理你真係三世修到

留左幾多年班？

學術台

讀左8年小二了

番去玩槍啦你

校園台

今晚睇邊場好
可惜維拉上場比人炒 本身應該係最好睇個場

今晚睇nba trade deadline

即係買賣球員？

可以咁講，好刺激

我淨係知火箭harden 好勁咋

日日都屌我

個個都話civil
但我想揀EEE

Me馬鐵

我ug major EEE

gay

我有fd都想eee

me 接近最遠

你而家係ug 定pg?

我地都ug

Engine應該冇乜人want EEE

Also HKU?
Btw想問下點解ug eee然後pg choose mech ge?

算啦我唔會識你
冇fd咁撚柒

我覺得EEE 幾好玩 但我覺得poly EE 實用啲

利申 不太熟local u undergraduate

我英國Uni grad
讀Mech 係因為逃避社會 但而家好後悔 因為冇乜錢洗

Poly more practical stuff?
邊到讀？

成班學生哥

利申失學

Pg eee or mech同逃避社會關咩事？

其實依家出黎行行都係咁
除左medic 個啲
連pharm 都搵唔到工

你一定聽過個個城市嘅英冠球隊 有勁過

唔想咁快做野

Btw 如果10月嗰時我肯quit u答應佢下年去uk讀 可能就唔會咁 好後悔

newcastle?

我明 但咁pg eee都得la

唔好諗以前啦巴打 會有更好的

不是

因為uk engin 4 年連master 而我已經有EEE master

你幾時先肯放低
記住咪算
唔好成日諗追返人啦

birmingham

No

依幾日開始同佢skype 番
希望台狗快啲屌厭

冇追post 你同你ex 想發展long d?

冇得救架啦你

Long d ing
Then gg

明白哂

即係long d ed

Leeds?

Oh 是的

唔好間間都估 我係唔會自爆

最大問題係戴完帽唔肯除

lancashire
應該呢幾間勁過姐
好似係

屌啦 就算肯同你再一齊 最後你都係因為不信任而吵架 日驚夜驚好辛苦的 實唔會有好結果

唔知

完全同意
有啲野過左去咪算
得閒諗下大家都會
再黎過無好結果
不過算啦
屌左咁多個post 仲係咁

條女好正架咩？

明白啲咩

好靚 混血

無
明白你真係唔想比我地知

但綠左你喎 有冇聽過謝霆鋒首潛龍勿用

唔洗講架啦
屌左咁耐
要明一早明m

因為真係好易自爆
其實我話你知我係ust 已經自爆左

放心啦
疤區手足唔會起你

不過真係唔好讀Msc 好哂錢
去做野/mphil 實際好多

我應該會讀phd
我個行始終要research
不過唔知有邊到可以去就真

你係咩major ?

冷門野
唔自爆啦

唔洗諗英國 funding 勁難有offer
有phd offer 都冇用
除非你有好多publication

我個行應該得英美德日有得揀
日都蚊水

Music

sci jj 呀

Sor

唔緊
btw 我讀既野同topic 有關

明白了 A字頭？

利申a 字頭入面c 字頭

Cosmo....

教書唔會好啲咩

professor 囉
中學點會請
但professor / lecturer 都要有phd 先有計傾
同埋可能到時出黎自己做野算

但你ug 應該唔會係咁專門掛？
應係p字個科？

ug 我出黎都係a字頭
所以先去hku唔去cu
讀上去會揀c字頭

哦 原來係咁 變左學術台

A字頭我有諗過讀 中意a多過engine

Want one more chance je

走啦

佑b
去埋uk就除帽

雲爺爺被炒

屌 做乜9

邊個手足

最前果個女女係me

最右邊個肥仔

傾幾十頁無撚謂既野，出面大撚把學術台感情台比你地，咪撚係度傾

十卜禾b

Barcelona will have their pre-season friendlies in US and will face Juventus (22 July), Man United (25 July) & Real Madrid (29 July). [RAC1]

呀妹

Pm

未收到wo

打蝗都叫friendly

咪又係嗰啲乜柒獌狗季前打J宇宙冠軍盃

右邊條女

安狗都未收皮 雲尼阿里就俾人炒左

叫雲爺爺黎教巴塞有無得諗

未必會好 佢係邊都比人炒

執蘇洲屎先係佢強項

咁疤狗都算係

女渣ma 我地呢個狗竇大能把la

me

留名睇雲爺爺三冠

法國巴狗成日以為自己d青糞好勁

巴查>累到多蒙特失去爭標希望
hali>搞到漢堡差d降班,準備搞鳩拉斯彭馬斯
辛度>馬拉加就落降班區
埃及>華倫降班區
羅白>垃圾

仲有格狗森柏,下游stoke蒙利沙,華倫蒙杜亞,下游米堡vv,人球保贊tello,個咩沙維仲好笑亞冠都然5到
全部都係垃圾

巴po冇咩巴打
好苦悶

agger jm你平時有咩做?

做ptgf 羅
男人靠吾住😤

栗米b

星期日2315打下體
終於有時間睇波

主隊受讓平半都仲有1.82

上車不是夢

豬波
不了

輸少當贏

屌佢老母 雞黎㗎 將自己床照up 上sc

sc係咩?btw 圖呢?

why not主勝？

冇圖

snapchat
算啦綠帽狗

死臭雞 痴撚線 邊有人會po 自己比人屌完嘅床照上sc
我仲要係fd sd比我先知 有左台b自撚已養 當冇識過依隻ipad 雞 第時咪撚怨冇仔真心對佢好

唔想搞佢

都唔知你係咪男人嚟

冇圖就過主啦

唔係唔信你
有圖有計傾

禾一個月都有四皮收入 出街都系男友出錢

agger

冇圖佢話佢中出個台仔都得啦

咁要轉型攻les 既market

放手把啦

有時覺得對吾住男友==

中出佢就差不多

喂屌你 圖呢

直插主win
大賭變李家誠

冇圖就不用講落去,你條死廢柴

Agger
泰亞高>打拜仁都拎唔到歐聯
拉芬拿>垃圾賴死唔走
柏度>敗走去軌都冇歐聯打
Nolito>連250都有正選佢冇
屌老虎>敗走愛華頓

強烈要求高層放走所有青訓 用錢打造全外援陣容
dybala Paco 基士文
華拉提
普巴 球皇高美斯
迪尼 馬菲奥 馬昆奴斯 比爾連
迪基亞
上面三個打緊巴嘅唔洗清 因為係安蛇最佳收購
比爾連雖然係青訓 但有佢人地半場都冇機會過 所以可以用下
呢個陣一定年年六冠

主其他 今次fat了

冇需要la

你無需要
我地有呀
快啦

其實你廢到咁 如果有女鍾意你 佢都幾悲哀 鍾意條毫無尊嚴既廢柴

由你講 夠哂中肯

醒吧啦 都比人搞左啦 你應該感到自豪 係佢條仔面前擺出勝利姿態先似返個男人

我反省下

衷心祝福你反省完會搵到個真係識得珍惜你同真心愛你既好女仔 但反省還反省 唔好再係度叫春

咁好似山齊士咁不屈不撓ge硬漢呢?

叫春唔係問題 但叫都搵個好d嘅理由

好波

唔叫lu 死臭雞

成長了

大個仔

綠帽仔地位提升啦

變做綠帽俠

希望大家唔好狗狗聲
大家比啲鼓勵佢

咁點叫
真係綠帽俠

你取代左綠帽仔個位

Valencia will very likely not use the €12M option to buy Munir El Haddadi (21) and the forward could return to Barcelona next season. [MD]

唔知係好事定唔好事
又想佢返黎
又驚哂左佢
定其實係華西比唔起錢

華西覺得12m可以買到更好
如果安歷基用，可能會浪費左，但我覺佢啲波開始有自信

佢上季尾已經有自信左 今季借出去仲證明自己打強隊都有表現 希望下任領隊俾佢多d機會出 同時mn可以休息下 Turan應該可以落翻中場或者放佢走

埃及仔走位會比Turan Paco更接近巴塞嘅需要 始終都打慣
希望下季佢同森柏會係主力輪換球員

自家青訓點同
戰術理解分分鐘好過sn

綠帽仔終於醒覺
btw 其實有冇屌過

所以佢值得做msn之後嘅第四前鋒 今季佢仲要打多咗右面 呢個正正係佢上季最弱嘅位置

佢自己都唔介意

我意思係佢打右邊表現都好咗

有

中出左未

冇 驚佢有左ma

叻仔喎

邊條仆街逼走左迷仔？

好掛住迷仔

好似係xxxb同xxx助

肥仔老母之前去左邊?潛左咁耐

搵下工拍下拖溫下書 都無乜時間淨 之前入親黎都係講緊綠帽都無心機追post

你係今年grad?搵到工未?

係呀 未 你搵到喇？

垃圾要黎做乜

me要搵intern 因為今年番香港take gap year

其實你係澳洲仔？

yup

咁有個叫藍字澳洲仔既又係邊個？

曾經做過愛咪得囉唔好介意咁多了

Funson?

你諗住搵乜intern？銀行？

In肥仔老母we trust

乜9都搵 big4 banking consulting

6月完sem?

我都未有job offer 下星期emsd second in

我無完sem呢樣野 我take gap year

Taking na? 咁依未有工係澳洲做咩？

你想搵一年既intern？

hea緊 我兩個星期之後都番香港啦

其實唔太想 最好summer一份 winter一份

報hsb啦 係人都請

兩個星期前報左但都未有回覆

上星期見到dbs都請緊intern

報左 做埋apt test 不過應該收皮 做得太慢

Whatsapp好on9呀

Juventus coach Allegri is among the contenders to replace L.Enrique at the end of this season. Arsenal are also interested in him. [metro]
大獲

among contenders姐
未揀好似係

阿記快手簽佢

屌帥

睇死雲加季尾又續

屌帥唔好咩
意粉有保証

法比b

防守可能會好左既

屌帥，咁我寧願要unzue

柏b好勁

好j到
一野爆入去

柏b

迷柏又然 班迷山去左邊取暖

迷仔呢😞

😣

迷仔回歸la
即討啊 on9 gif ar

L.Enrique ended his presser in 11 minutes to answer all questions. He normally takes 20 to 25 minutes. Journos spoke more than him. [sport]

Squad that'll travel to Madrid: Ter Stegen, Cillessen, Piqué, Rakitic, Busquets, Denis, Iniesta, Suárez, Messi, Neymar, Rafinha.
Alcácer, Jordi Alba, Digne, Sergi Roberto, André Gomes, Umtiti and Mathieu #fcblive [fcb]
仲係冇arda 馬斯

迷仔開即討未

有無拍片

吹片only

成撚日講啲無謂野，我係佢都走啦，番高登搵清泉真心講波好過

個日一入到黎見到學術同緣帽就鼠去高登

即討KAI左

已經賣左部PS4 all in左ATM
聽日等收錢 去買炒價PS4 Pro

Sor9啊

Btw你仲有冇咩覆唔到or delay出現

我愛巴塞,今晚巴塞贏少過2球,我直播係龜頭上面整浮雕

轉左官網就無事鳥

姐係輸就唔整？

Neymar and Rafinha用emoji形容隊友
煙 個炸彈比左馬斯

馬斯喜怒無常夠惡牙

馬斯個炸彈好明顯解火爆

明明襯煙b多啲

Bartomeu: "Hong Kong visit? The atmosphere that’s breathed in the Honk Kong office is totally Barça, and I feel very proud of that."

有冇人上過香港個office?

有諗過join 但冇疤狗fd子

跟機，再加找晒d紋身數

班人勁on9

同意
樣都柒過人

官方嗰個？

到底迷仔智商會變番正常快d 定野兔找數紋身快d?🤔

迷仔智商唔會高番，一世都咁少

今晚又要開賽後研討會

鐵血

睇波?不了 豬硬

講定先 安歷基走未呀

機會仲低過小白會加盟賤種

睇下on9智障安歷雞出夠高美斯未
有高美斯 輸撚硬

想知Carles Alēna 依加點

笑什麼,畜生,你也是

咩點 味b隊

B隊好似有正選？

出煙打343?

有佢都係打少個架啦

Fuck... 小明呢？

軍機會議正式開始

開唔開咪又係豬

今次唔屌24安狗啦 習慣了

小白無架啦

-6足球

太興奮了

Never die

咸左

咁開心做乜
R聯咪又係要出局

安歷基唔洗汁包袱住

不了 支持即走

小明其實咩事

我都想 所以住咁解

講真 表現唔係好
但feel到班大帝都仲係有鬥志
如果呢場贏唔到嘅話都幾傷
好彩 -6

今鋪應該燈唔到

歐聯星期二定三晚？

好似係下星期

真係幾落力追波逼人

9號3:45

屌睇唔到下半場 聽朝睇精華算

仲以為呢個星期

焗住要打既343既話 中場 A.Gomez 拉仔 細佬 巴斯基斯應該係暫時最好
小白快D操返起狀態啦

小明同拉仔

今場達仔算好穩

星期4味出佢,應該

btw 影帝真係...

小白跌watt比想像中快
但巴塞最on9係成條中場線要倚賴最老嘅人

垃圾級

下場唔睇ok?

美斯比直線係世界級 但中場控制節奏仲未夠班 同埋中場需要多跑動走位拎波 美斯如果真係踢呢個位 要勤力多啲

開季到依家

好多波都睇到我

成季終於有一埸安蛇肯變下 幾驚佢又正選ag

改名啦you 同精泉一樣

改做布斯基斯正垃圾

搞掂

負碌咋喎

唔好用busi個名鳥

雖然-6 但唔係位換位都有進步架啦

大戰先黎試陣

有危先有機 如果哥狗仲係疤 應該玩得仲癲

講真今場三個後衛都算係咁
煙24都已經係out of expectation
UTT希望下場唔好又R聯咁

唔反24一日

希望24快啲好返

可能上季真係冇人
今季排既陣簡直離晒大譜
好多個位明明可以有更好既選擇

其實今場碧基同utt都一般
反而煙踢得幾好

想入紙迷煙，邊到排隊？

三個冇咩大錯已經心足
你懂唔撚懂

仲有UTT擋左一次巴塞殺手單刀都幾關鍵

好慘要迷煙

因為小白有7成功力係到都仲係最勁果個
點都要搏下

認真講句
煙成大器都唔出奇
當日馬斯岩岩入黎巴塞我地咪又係屌到佢開花

pk同utt咁都一般
煙冇失誤就係好波

反而呢幾場屁馬真係博命左

呢個仲癲

得返兩分優勢

新果幾件完全hold唔到波
點倚賴呀

不過煙老啦

巴塞幾時先識mark高甸?

其實果球你地覺得godin掂唔掂到既分別大唔大

細佬 拉仔 是但一個都ag 十倍 安狗之前係咪比人燒壞腦

睇落好似冇分別，但影響到達子個判斷

煙都唔係岩岩.......

講開又講
巴塞而家成隊有幾多個上一隊係華西

煙呢排出返黎幾場踢得幾好,反而biggay生日個日之後開始有少少膠味

唔覺細佬同拉仔完全好過AG
只可以話燒壞腦在於搵AG做dirty work/掃蕩/防守
打返組織進攻既話AG有佢作用

影帝狀態差同戰術有冇關係，感覺上中場嗰2個人邊位化，令中路得番影帝一個，受壓自然多

Alba ag 煙 paco

防守個D無乜特別野怪佢
但成日直線地波傳俾人實係佢自己問題

今場美斯係中路 拉芬拿去右邊都好既 唔洗羅白一個俾3 4個輪 雖然都係俾人輪
反而煙打得唔錯 343唔出小明都可以接受 防守唔掂 會俾人瘋狂屈身位落底。
煙鏟今場8分

重點係呢到，巴塞全部中場隊左影帝全部都係進攻球員，然後安歷基再將佢工兵化

都唔會下下傳上去都傳失掛

今場傳失n次

上半場簡直係災難級

唔認得D名,呢個係咪賤種返疤黎?成日見佢曲線

我個名

今季唔知做乜

影帝今季其實都有好過

就係小白傷完復出個下半場
諗唔到其他

9成9係
咪撚理佢就得

可能因為拉仔工兵化成功幫佢贏三冠掛

有冇人一陣睇埋賤種?

有咩作用 佢除左踢防中好少少 左右中場位廢到唔敢睇

賤種一陣大炒黃潛了，宜家同佢默哀定先

腳下功夫 控制節奏合格 傳波準繩度三樣叫做合格, 肯前插

唔睇,睇個d最好唔好報數

贏硬黃潛 信我

我覺得唔頂唔會入

唔頂似會俾達仔神救

控制節奏合格都講得出 合格就唔會比人屌到飛天

睇

現階段係細佬好過高美欺喎

除左前插同過人見得下人，其他都冇咩特別

起碼做到野先 唔會俾人一逼就甩

如果細佬加強下對抗性就可以做到好好正選

Ag 進攻係勁就唔會咁多場正選 一球入波都無啦 又高又頓 比一條友逼都腳震

Dso都入到3球啦

有冇水魚肯接貨ag 賣到35m都好

有20m 都放啦

Lionel Messi has scored 13 goals at Vicente Calderon, more than in any other away ground (Santiago Bernabéu 12 - all comps)
馬德里殺手

Rafinha has scored six goals with only eight shots on target in La Liga this season. [OPTA]

邊個叫小明同煙
利申：今晚差D嚇死

收返samper啦😫 儲下經 唔知isco有冇機 好似話合約冇加到反巴塞條款

小明=艾巴
煙=24

睇緊杜拉格斯係希杭踢得唔錯 係咁扭人

算啦..
真係比唔到信心佢
加埋黎到疤壓力大
唔敢再咁扭
一定差表現

真係估唔到

煙真係..
今季傷完出返黎都叫正正常常
無之前咁炸彈

當初買右閘諗住接丹狗班，奈何丹狗實在太勁
同沙維，小白一樣，遲下仲有美斯

開餐

美斯真係唔撚知點算
小白沙維都仲有人頂到5 6 成
美斯個種級數
真係見唔到有

Isco don't ff too much la

Walking dead

細佬加油啊
千奇唔好再傷la

首先你要知咩係反巴塞條款

Btw岩岩真係驚佢地high得滯整爆傷口

Hi

[認真]點睇巴塞開始末落

#35

要扮巴迷就好心開個新ac啦垃圾

成個細佬撲低

agger
有就有冇就冇
唔望太多

買伊斯鳩我回收大佬唔撚好
反正大佬攻中，中中都踢到

唔係回收，係求購

2個難度差唔多
大佬一定貴
isco 都仲有機佢唔要皇馬完約黎
直接搶就無可能架啦

山狗,13(0),岩改左名個辣殺

大佬個時有冇回購條款？

拜狗直接遺約金

煙今季係成隊波都無乜態既襯托下
都算幾正常 起碼無好似上季咁不停派膠
雖然真係好撚樣衰

拜點會放呀但係 全條中場佢carry 哂

正確d黎講係今季成隊表現係合格線上下咁，比較好得達子，不過達子神經質可能下場又黎

錯過左就冇咖啦 唔走都走左 留戀大佬佢都冇乜機會番黎ff isco更加傻豬 人地都wfc
期望下Rafinha samper dso嗰啲好過la

Yes

笑煙?

應該有機既，等沙維做教練同細佬既呼喚下

黑哨,唔計

Ratings:
Ter Stegen, Messi 8
Roberto, Iniesta, Digne, Gomes 5
Piqué, Umtiti, Rafinha, Neymar, Suarez 7
Mathieu, Rakitic 6
Busquets 4[sport]

攞4分條友麻煩反省下

竟然有4分貢能高

46m
Barcastuff‏ @barcastuff_real
Barcelona have won all the league games Umtiti has played in (14/14) #fcblive

Barcelona in La Liga:
Without Samuel Umtiti - 10 Games; 2W 6D 2L, 12/30 points
With Samuel Umtiti - 14 Games; 14W 0D 0L, 42/42 points

Cls

有鳩用咩,歐聯派4球

打下飛G都要啦😂

1分都嫌多

All in在5000蚊去吾皇，聽日等收錢

中間差別嚇死人

100%然波買5千貢小？

按左層樓 諗住換間2000尺

咁我即call 高潮女先

計我話繼續出煙 艾巴後備

過份拉邊,對手成日中路一湯就中

出唔到啦

過份拉邊都係因為中場實在hold唔到猜唔到

皇馬又屈燒味加12碼贏波

ys 條右路廢ge 閘又好中場又好

我安又贏一仗

一招燒味已經夠啦

煙都迷 痴線

唔知美斯食黃嗰陣同球證講咗d乜呢
睇手勢完全似發老脾爆粗

賤種咁都死唔撚去

佢好似次次都屌柒佢然後拎牌

唯有靠切爾達

煙都有人吹奏

無啦，皇狗之前幾場last min 先win 或逼和，冠軍相也，保住個第二唔好輸得咁肉酸is ok

Messi 都有8分 Rafinha 仲好過佢

我地都係，對黃潛同對今場都係和/贏

黃潛同切爾達啲人都太矮啦
好難頂燒味

顧好自己先，踢到咁柒

你反省下你今季踢左d咩

我係格狗仲踢得好過佢

球12碼

不是巴球員/傳奇就過主啦

弱隊出神龍

佢個乜撚野343呀
個右路都係唔知做緊乜
rakitic上來先好啲
要不是美斯夾硬黎呢場又玩撚完左
睇尼馬自己扭餐死都無人得個吉就覺得慘

安歷基，out

切爾達主場唔講得笑 有機 不過我地自己失分機會仲大

搞掂自己先諗人啦

明明自己打多場仲低分過人

我覺得幾好喎，係早段有d混亂
三中堅組合幾好

唔知點解我內心仲有1%希望我地歐聯可以反cup

你地快啲屌醒我！！

而家冇3個中堅啦我地

中堅踢得狼狽但情有可原
但中場就搞極都係失控咁

羅白頭

要3個+達仔都有態先得，如果黑鬼踢番巴黎水平/煙維持一貫水準，收左皮啦

utt琴日都幾多甩漏
不過呢d陣先要夾下先得,車都用好多分交學費

預左輸啦,而家巴塞先係冇壓力果隊

反cup晉級係100%既波

十分鐘紅一件應該有得踢

希望有多次北京電視機

紅夠三件啦

正啊喂

其實三中堅防守緊密左,減低左24膠力都係一個幾好ge嘗試,分分鐘馬斯都可以勝任
當然on9之處係賣左巴查,巴查傳球用波都>utt/24

前面仲可以試埋52

但變相控制唔到中場，琴晚超亂

未慣姐

其實馬體體力上退化得好緊要 60分鐘打後啲逼搶完全唔貼身 當時完全唔覺得會比人生球入波
如果對手係巴黎 應該唔會有氣喘空間
3中堅會輸到仆街

睇facebook見到啲人讚mathieu
佢尋日下半場踢得好好

雖然場面踢得好柒，但贏波就算了

三個中堅踢得最好係佢

似係放波畀巴狗再造反擊

整體黎講叫好過之前垃圾433,起碼玩左陣都叫穩住腳,係有個廢柴影衰件5號波衫

下體幾日前打完歐聯，巴塞已經休息左一個星期

真係唔知點解會跌得咁快
連最強果樣比波中前場都差晒

佢13-14已經開始踢得鳩啦

上季我覺得都ok

老實講佢係正宗體系球員,而家要佢單拖做晒中場防守工作佢根本做唔掂
係我心目中,佢轉左5號後已經開始跌
我唔會話要賣佢,但佢係一個好難用ge防中,要重返巔峰佢應該要搵哥蛇

認同
佢啲企位同打法係中場入面最難掌握既
幾時要逗後，幾時要插上少少封波

佢唔係個種一個掃晒成條中後防嘅人 前面逼得好佢自然會打得好 但前面唔走位逼搶佢唔會一個打得曬 上季拉仔dirty 夢三前場瘋狂搶 就見到佢世界級表現

等睇你班傻閪講啲咁既野比人MON撚住CAP圖

俾人出公海binc

總括黎講咪即係冇左沙維拍住之後，個個中場都唔掂囉

北京電視機個個係偽巴黎

唔撚係掛

點睇對希杭 有預感會和

屌入賤種post block晒啲人先啦 成撚日quote佢地

捧皇馬係呢d質素架啦,好出奇咩

疤狗隻隻高汁

生面口就知咩事

呢排多咁好多生面口，喺有巴打改咗名定點
起碼多咗三四個，

認住me就得 清泉

Me一世唔改

我係舊登一路都有追post 只係少講野

仲以為你係高登個法比狗早拎抖

agger,即討仲多

我都係
同埋id 唔同左

我係新會員

小妹新黎報到

Pm左你

辣殺走數會然

嗰啲大部分應該平時唔出聲姐

狗竇出聲先係真疤

有時係其他隊球迷咁岩有時間入黎睇巴塞波,仲有賤種on99走入黎
呢排就多左d生面口

高登有法比狗咩？
我舊登叫BarcelonaBB

好似有
我叫blaugrana
依家個id比人用左

準備改名

唔怪得之之前有人話我係軌

想改做咩？

李靜儀

仲叫法比好難唔覺得係軌既

一係叫雲佩狗 我最憎個兩個球員

Me有啲想重新做人 首先反口改名先
有咩suggestions

點解要改名做自己憎嘅players 好大怨氣咁
利申：好鍾意法比

睇佢地鏟草就唔開胃

利申 不是妓

港大綠帽俠

行不改名 坐不改姓
兩登都係叫呢個名

通常都改自己fav

咁要改David Villa 7

Btw 你都改名

未開波個post都推到第三個
係利迷先做得出

人地人多

其實舊登傾最多即討果期
我user name叫望舒
但應該冇人記得

好似有啲印象

慶祝巴塞5號垃圾級表現

英超不嬲多人，
之前得閒有時會睇下佢地up乜鳩

推得太快
好難追
疤咁既速度我覺得差唔多
要成日mon 住就冇咩心機睇

邊個絲打唔該出聲

我條女雞黎既

三萬蚊過夜

咪扮女人啦

唔錯！！

我真絲

真巴

細哨中出左你幾多次

嗎啡幾時傷好

仆街呢次真係錯ac

唔知點解有陣心酸

Funson

實記得啦

Controversial ref Gil Manzano, who officiated yesterday's Villarreal-Madrid game, is appointed for Barça-Celta match next week. [marca]

豬波is coming

Like Villarreal's fans, club president Fernando Roig could not hide his indignation at the performance of referee Gil Manzano during Real Madrid's 3-2 win over his side on Sunday.

Speaking to El Pelotazo on Cadena Cope, the Villarreal chief made a serious accusation of the trio of officials: "Gil Manzano and his assistants have left the stadium with Real Madrid bags. This is not good, it seems to me."

The Yellow Submarine's chief continued his rant. "I think tht after a penalty, which it was not, we cannot talk about a Real Madrid comeback. Everyone says the hand was from a rebound, but a rebound isn't a penalty."

Manzano saw differently and pointed to the spot in the 74th minute, with Cristiano Ronaldo netting.

係咪我地皇馬比作客手信球證都唔得

訓低就冇手球

政府，球證，足委，都喺_嘅人

明黑你，吹咩

完全無印象

禾都是生面口

you老seafood

阿狗行開啦

同家陣啲阿狗完全唔撚啱傾

睇佢地山狗前山狗後就知佢地冇品

我都係叫山狗

個仆街喺嗰邊踢到球霸咁嘅款日日屌人
然後OZIL條撚樣睬佢戇鳩繼續散步 簡直係打工仔嘅完美典範

希望山神回歸拯救我巴，有佢打巴黎肯定炒硬6比0

山狗

山狗加比比鳥黎巴塞=屌打所有隊

一個我山已經夠

me 314 2個mid term

Although Arsenal RB Hector Bellerin (21) is Barca's priority target in summer, Feyenoord's Rick Karsdorp (22) is an alternate option. [MD]

簽左下年5冠

6冠起跳啦

You有reading week去溫
利申：類似慘劇

reading week 有補堂
仲有幾份pre present

Turan and Mascherano, still not being given medical all-clear, trained normally with the squad. They'll be available for Sporting game. [md]

Welcome back

下場咩時候

聽日2:30am

比馬斯打防中算啦

星期5 返早

馬斯做掃蕩型防中
plan b

Friday想走堂

雙防中 可以一戰

caes同tutor唔走得

單防中變陣用啦

Caes so boring and wasting time

屌 唔撚想讀囉
唔係為拉grade
一早去考ietls ko 佢

343

馬斯 pk utt
影帝
拉B 小白
美斯
細佬 so9 mk

咁樣我覺得ok

4231 有冇得諗

後防唔夠人
拉b同AG唔可以當工兵用

羅白啦

馬斯 pk utt
拉仔 影帝
羅白/細佬 小白
美斯
咬咬 mk

依家hold波都唔掂 無可能猜上去 美斯沉就冇人發電 雙防中守住 再靠msn打反擊 中場想守就羅白 攻就細佬 美斯繼續自由人 假9攻中右翼 so9美斯互相補位 最緊要唔好失波

就算343 352都要小明打rwb啦下話 佢左路爆落底走盲位有邊個做到

你係咪想講lwb

小明已失寵

如果真係得罪美斯都幾大獲下
會唔會係佢之前屌尼馬有關

我反而覺得照舊打433
出小明打右邊閘
防中雪影帝出馬斯加拉傑迪/羅白控制番中場係當務之急

防中出羅白頭好啲

唔係信吖嘛？

呢排咁好難唔信
就算唔係失寵點都有啲野咁

到左巴塞 聽日入場睇波

下場會出番啦

好想去呀

迷仔唔使瞓？

垃圾先要訓

呢樣真，上一次瞓覺已經係5年前

14/15開始追post
記得果陣有個叫不羈的碧基，之後無追一排唔知轉左咩名
有個會搽香水返工既

改左名 雖然少岀聲 冇人理 冇人識

上面果兩個又係無印象

冇人識你，你邊位

Javier Mascherano, Arda Turan, Jordi Alba, and Andre Gomes all could play in the game against Sporting Gijon #fcblive [sport]

唔通之前係傷？

原來場波係今晚

睇西波時間
今場肯定正選AG

應該勁過5號

係呀

主場唔該出下毒撚啦
收下蘇狗呢件垃圾

agger,敗家狗

收so9應該係出paco

3個只可以輪換一個

AG世界第一喎

有冇巴打去過魯營睇波 想復活節去睇一場 係official website 想訂飛 但d飛成300幾euro 一張 呢個係正常價定點 有冇巴打知

瞓先，聽日做返2弟

完來頭先係馬斯西甲第一個助攻

今季定係咁多季

無美斯嘅尼馬先喺真尼馬，有無手足認同

咁多季

Luis Enrique has just announced he won't stay at Barcelona next season

Luis Enrique admits he is tired. Time for others. He told players before announcing it in the press conference

佢自己之前好似都有講過

Luis Enrique: "Thanks to Barcelona, fans, players. Thank you everyone. But my decision is permanent; I'll leave Barça"

再見安蛇

再見安蛇，感謝你貢獻

你想睇咩matchup先...
好似今日對希杭 即場都仲有飛賣，最平59歐，但如果係國家打吡或重要比賽就真係難買

賤種呢場個旁證

賤種終於要還 好爽

Real

哈利仔

控球勁

fake到卻奧斯仆街

皇狗又係果條方程式
拿華斯+十二碼+燒味

皇狗和波

蝗迷話今場遇黑哨

唉 咁到和

雖然咁都俾佢逼和 失晒3分變1分
但係好過冇 球証今場做得好 有黃在身都係咁追人腳尾係咁踢

打小一場落後一分，我巴無失分嘅餘地

算係咁 好多球拉斯彭馬斯都傳到好亂 有機會再擴大比數 奇雲保定俾人換走左之後 無人壓到場 愈踢愈亂 好多波無壓力下都斷 攻又唔係攻 守又唔係守咁

有狗moon緊架

想睇 對老西／皇蘇 是但一埸 但都好似冇乜位同好貴😑

咁都有得駁？ 講事實

蝗狗越位就話球證黑哨，我巴有場個波入哂白界都吹唔入啦，邊個黑啲呀

唔洗咁認真

今場真係好多越位錯判係蝗狗身上
當然張紅就毫無疑問啦

算啦咪開鬥慘大會

球皇皇

這些機會……

蝗狗都有今日

🍇🍇

在巴塞6-1大勝希杭的比賽之後，巴塞教練安歷基宣佈，他下季將不會繼續執教巴塞。

Luis Enrique: "I will not be Barcelona coach next season. It was a very difficult decision to reach, one that I've thought a lot about."

安狗再見

好來好去都算 會自己走

多謝安蛇

真心感謝安蛇
剩低賽季唔吊佢了

多謝安蛇呢兩年既付出

聽住先

安歷基成績算係咁啦
巴塞不嬲都係幾年就教完

告魯夫最耐都係八季

個個阿迷咁痴心情長劍咩

皇狗咁又死唔去

又12碼

感激安帥

疤狗靠美斯 吾皇靠12m

感激佢肯走

皇狗個十二碼都係呃返來
屌你老母轉晒身手又縮晒
拉莫斯個撚樣手肘中波又唔撚吹

雲膠老屎忽阻住地球轉

柒左咁耐都仲忍到

阿狗唔係好多迷雲？

咁都錯吹左皇越位既
球證係真誤判多

打多場先高1分,4月打比就到返我皇威威豬啦,準備列隊啦巴狗

比d希望你地疤狗就真係以為自己贏到聯賽
我皇今季劍指三冠王啊

上半季唔係有安蛇啲垃圾輪換 洗乜追到咁辛苦

我未訓醒
拉膠係吹左
不過其實你都啱 皇狗都食左好多死貓今場

我唔撚知呀 係掛 所以咪話唔啱傾
我就立左誓一日仲有老野就唔撚會再睇

我皇

吾皇

嘰一聲笑出黎

屌佢老母賤種又想用12碼反cup

5x1斷賤種
以後場場都追住賤種黎買燈撚死佢先

哎唷唷
留意到班賤種偷雞唔到就屌黑哨

賊喊捉賊

其實秦始皇係咪癲佬咩事?

no la

今季Busquets真係痴撚線

朕係嬴政

你又g?

講乜撚黑哨
唔係貝迪斯果球
都唔洗追撚到隻狗都咁
班賤種仲敢講逼害馬德里

佢話要留守高登嘛

佢有上過水咩?

you is on9 boy

坑撚左你

人在澳洲

有種一世唔好返來

岩 吾皇直插三冠

其實下個禮物就飛

啱啱瞓醒，發生咩事

6:1晉級下輪西甲
賤種失分

安歷基，好黎好去

Possible candidates to replace Luis Enrique as Barcelona coach: Jorge Sampaoli, Ernesto Valverde, Juan Carlos Unzue, Jurgen Klopp [sport]

想問有冇人搵到賤種今季西甲拎左幾多12m

仲話希望球証對巴狗有同樣待遇
屌你老母知唔知醜

下場國家打吡幾時

4月，有排

好似好耐之前迷仔有問過佢

我印象中好似季初安歷基已經一早話過會走，所以冇乜特別感覺

起身見到吾皇3：3拉斯
我以為未訓醒眼花睇錯

佢本來都唔打算續咁濟

其實你班死疤狗咁開心做乜
人地仲係領先緊2分

好黎好去啦，話哂名宿同三冠王
宜家集氣J Sam哥

下個topic 叫gracias lucho 點睇

琴日場波有2位巴打係魯營睇波
果然大炒

我皇都攞硬冠軍架啦

國王盃歡送安歷基，集氣求Sam哥

三冠皇

我覺得一係Unzue
一係Valverde嘅啫
再唔係Eusebio
通常都係啲踢過巴塞嘅名宿
再者Sampaoli無咁易打動到

sam哥玩防反
希望真係教得掂啦

WTF are u sure?

koeman

咁可能真係有機會唔好講笑

Sam哥點會玩防反呢

高文之前教華西，我好驚

Jorge Sampaoli the perfect choice to replace Luis Enrique at Barcelona, says Guillem Balague

The Barcelona board have drawn up a shortlist of candidates to replace Luis Enrique should he leave at the end of the season, with Sevilla boss Jorge Sampaoli the ideal man to take over from him, according to Sky Sports’ Spanish football expert Guillem Balague.

The Catalans suffered a 4-0 loss to Paris Saint-Germain in the first leg of their Champions League last-16 clash at the Parc des Princes on Tuesday.

And with the La Liga champions also in real danger of surrendering their title to rivals Real Madrid, who currently lead Barca by a point in the table, but having played two games less, serious questions have been asked about Enrique's future at the club.

"The board have drawn up a shortlist of replacements for Luis Enrique," said Balague. "Nobody has access yet to that shortlist, but it will be the board and nobody else who will choose the future coach of Barcelona.

"Before the PSG game, Luis Enrique was going to be the one to decide if he wanted to renew his contract or not, and Barcelona were happy to keep him. Now the situation has changed, and they realise that there are players who do not think Luis Enrique should stay.

"And the players themselves feel that Luis Enrique will leave and the slight criticism of his tactics after the PSG defeat by Sergio Busquets and Andres Iniesta suggest that the top guys in the team possibly feel Barcelona need a new impulse."

As well as Sampaoli, Tottenham manager Mauricio Pochettino is also understood to be attracting interest from Barca.

However, Balague feels Pochettino's past connections as captain of Barcelona's city rivals Espanyol will rule him out of the running for the role, and thinks Sampaoli would be the ideal person to replace Enrique.

"Pochettino has got a lot of admirers at the Camp Nou and I cannot see many other managers better than him around, plus he understands what the fans of Barcelona would require and what to do with that team, but he was Espanyol captain and that would make difficult his move to Barcelona," he said. "And he feels he has a job to do at Spurs of course.

"Sampaoli is another situation - Juanma Lillo, his assistant, was key in the developing of Pep Guardiola as a coach, based especially on his ideas about the positional game."

Sampaoli and Pochettino are not the only managers believed to be on Barca's wish list, with the club also understood to be keen on Athletic Bilbao's Ernesto Valverde, according to Balague.

"So Sampaoli would be a good choice," he said. "He is on their shortlist, but he is not the only one. He has a buyout clause of £1.35m, so if anyone wants him they will have to pay that. But I am pretty sure he is open to the idea of going to Barcelona.

"Neymar wanted him to become the Brazilian national coach recently and also has been privately having meals with him, even hosting him in his house near Barcelona. Lionel Messi also likes him and has told him so, while Luis Suarez would also give his vote of confidence to Sampaoli if he was the chosen one.

"But as I said, he is not the only one on the shortlist of Barcelona and the board would like to choose without the influence of players, if that is possible at all. Another name on that shortlist is Ernesto Valverde from Athletic Bilbao, who twice in the last six years has been on Barcelona's shortlist, but they ended up getting other coaches."

TOO LONG

睇標題啦

巴塞請返魯營不敗男咪可以主場不敗囉

如果係肥賓教，應該炒巴黎7球，直入8強

[quote]

有耶子

森柏奧利隻防守殺傷力同好強 帶智利打功夫打到

goodest logic

西媒狠批：安歷基宣佈辭職的時機不對！

對巴塞球迷來說，這是情緒上波動很大的一天。聯賽中球隊6比1大勝希杭，就在球迷沉浸在歡樂之中時，「炸彈」到來了：安歷基宣佈賽季結束後不再擔任巴塞教練。儘管很多人都相信安歷基將在賽季結束後離開巴塞，但他現在就宣佈這一消息還是令人感到驚訝。安歷基表示，自己之所以宣佈離任，是因為職業足球的壓力太大，他需要休息。

而對於安歷基的決定，西班牙《每日體育報》進行了批評，不過該報不是反對安歷基離任，而是認為他宣佈離任的時機不對。該報認為，安歷基在不合適的時機引爆了一顆炸彈。安歷基選擇在大勝希杭後宣佈自己的決定，搶走了球隊獲勝的風頭，蓋掉了球迷的激情，也搶走了球隊逆轉巴黎聖日耳門夢想的主角地位。

《每日體育報》認為，發佈這樣的消息，是很難選擇好時機的，但安歷基的選擇是最糟糕的，因為巴塞的足球現在正處在十字路口，球隊還在為西甲冠軍而戰，而且即將迎來主場對PSG的歷史性比賽，西班牙盃決賽也在視野中。安歷基破壞了球隊目前非常需要的平靜，這顯然不是好事。

該報表示，安歷基著急宣佈自己的決定有他的理由，事實上他已經預謀了幾個月了，但突然宣佈還是讓人猝不及防，包括巴塞主席貝圖美奧也感覺驚訝。吃驚的當然還包括球員，他們在比賽之後才得知這一消息。安歷基的做法相當誇張，要知道就在賽前他還在新聞記者會上表示自己「好得不得了」。然而一天之後他卻令人瞠目結舌，這是醜陋的做法。（伊雲）

Bartomeu: "We will try to announce Luis Enrique's successor on July 1 and focus on the trophies at hand for now."

仲FF緊可以反CUP PSG

Qatar Airways will reach a 4-year deal with Barcelona of being the official airline of the club and will pay €50M to Barca each season. [MD]

Manolo Lama (COPE journalist):Messi won't interfere in the choice of coach. He knows that Barça have chosen Valverde & he doesn't disagree.

有個希望ff下都好la

"The performance from Claudio was amazing..." OK, Pep. #MCFC

吊你牙，串我手足

巴塞反cup同你條女番黎你身邊，揀邊樣？

Both

Agger 肥賓教巴塞有如比爾連回家 令我巴超越夢三高度

教練: 賓尼迪斯

達子
比比鳥 pk utt alba
馬斯
華拉提 泰亞高
Msn

瞓係到都贏

賣左你條垃圾

啱，垃圾一日不除，一日照用呢個名

不了，太多拉馬西亞垃圾

依家有無傳邊個有興趣教巴塞？

我覺得華為迪比森派更加適合

不如估下班垃圾會去邊?

羅白>多蒙特/49k
森柏>曼城
munir >祖/milan
辛度>馬拉加永久主力
哈利>下游租借

佢教畢爾包冇咩令人印象深刻表現wo
反而桑保利係智利同老西帶得唔錯，有高位壓迫睇下

咁應該用一世

安歷基係巴塞呢三年最大成就應該係將正選陣清走丹狗同沙維，不過下個教練要改造中場都十分困難，我估郁小白係無可避免，至於影帝，搵個人同佢競爭下

羅白應該唔走
要走一早走左

曲線牙青

青訓垃圾我巴睇唔上
要踢一定係買星返黎踢

我知曲牙青
屌緊條撚屌賴屎唔走

安蛇

Mesut Ozil (Arsenal): “Because of Guardiola’s behaviour, I did not want to go to Barcelona." [SportWitness]

Ozil: “Guardiola did not call me in the following days either. He didn’t even send an SMS."

Ozil: "Guardiola did not send me a signal that he wanted me to sign. Accordingly, my enthusiasm for Barcelona steadily declined."

佢講緊幾時

我麻麻地奧燒 大賽實冇影

疤幾時同ozil 有關

去賤種前巴有機會會買，當時哥狗非法比不要
所以最後去左賤種，而當時ozil好似係巴迷

Valverde數鳩巴狗拎超級盃算唔算impressive?

認真畢爾包實在太特別 引援限制太大 你都好難話要求佢好掂
Valverde呢轉教畢爾包西甲成績都算穩陣 一年第四一年第七一年第五 國王盃入過決賽
霸氣盃上季就八強

佢帶過愛字頭入歐協決賽 又喺希臘做過山寨王 其實資歷就有 好出色就唔算嘅
但起碼無話好甩碌 除左黃潛工程師之後嗰年 都係去到第十比人炒魷

咁比起Sampaoli梗係無咁理想啦

不過我肯定佢地兩個教都會踢得狼死啲
BTW又其實V92 摩連奴做助教嗰排其實防守都幾勇悍

咁講真我又唔覺得兩位差幾遠 佢踢皇馬係有表現過法比加斯踢巴塞嘅 但係其實係戰術發揮問題
甚至我覺得大家踢阿仙奴 法比加斯優勝過Ozil添

買個中場都去左30m啦

仲有
細佬>西甲中游
Alena>阿狗/4.9萬
Palencia>去賓菲加搵基馬度

森保利仲有1件約，有1.5m買斷價

美斯>紐維爾舊生
蘇狗>中超
尼馬>英超

今晚老西打包包
Sam哥 Valverde 前哨戰

Sam哥好似正啲
Btw 哈利仔攞波好正下
仲有冇chance come back?

下季收翻森柏 如果有表現嘅真係要雪下影帝

森柏>馬斯>羅白>>>ag>>>>>>>>>影帝

張圖真係.....今季主要衰係防中中中場到

所以你冇改錯名

記得季初個個j 新仔 又ago 又dso 希望黎緊個教練真係岩 森柏果d進攻型足球係咪岩我都有d保留 始終巴塞個體系係玩控制 玩中埸 而唔係只係玩個人能力

唔係j dso ja meh?
Ago都有份？

我有J AG
個樣

Ag 除個樣同身高 仲差個煙 煙廢極都有幾埸好波

佢幾型棍
好似adam levine

青訓除左碧基好似冇出過靚仔

巴查

我覺得美斯 大佬都靚仔bo

我睇好普捷天奴
不過踢過隔離又咁後生
應該無人聽佢支笛

我真係好鍾意美斯囉 又高大又靚仔

Tello靚仔

我覺得羅白唔差
唔係好sharp 但好吸引人
特別隻眼

49k年代既pique真是幾靚仔

我覺得依家靚仔啲
佬味重左 成熟左

而家型好多喎

巴查子真心型

你個所謂體系
控制 霸撚住個波成場唔比人踢呢個概念都係哥迪奧拿先至實行出來
之前邊撚度有呢種踢法 體咩系
拉瑪西亞更講求技術同配合 無咁注重體格優勢就真

所以宜家班中場有小小技術，冇哂配合

我對新教練有一個要求，就係將組織攻勢嘅工作交返比中場，宜家mk同美斯踢到成個中場咁，mk防守已經落去左中場，佢地拎波位係後場，經常要做推進，突破，分波工作，要三個踢得輕鬆，唔該強化中場配合，組織，而唔係單純一個工兵型作用

下體會都失分

Torres 傷得好重

上場輸左施蒙尼已經話會以爭第三為目標

希望巴狗killer早日康復

依個真

安安唷各位廢物!

隻眼 j左

唔知巴斯狗會派幾多球呢

佢個樣一睇就知好nice
唔怪得之前屁馬細佬比個天使emoji 佢

做乜咁靜

發現馬會睇好疤拎西甲多過鍠

係時候屠狗會

ed sheeran 新碟有隻歌叫barcelona

幾撚正

痴線我蝗拎係100%事
已經按左層樓allin我蝗

做咩

痴線我冇樓都要借財仔買吾皇 r聯同西甲

皇迷請去皇post

呢度不嬲是皇迷區

我60年蝗迷

專業迷皇80年

Fabio Capello (ex-Real Madrid manager): Sampaoli would be perfect for Barcelona. [Marca]

卡比路真心識波

Google 個CEO有追開巴塞波

吹奏上場pk個清波

難以置信連皇馬都有人反

葡萄我皇歐洲皇者地位

迷仔搵唔搵到安歷基跨欄gif

有圖,矛見過gif

下個post你開啦 post下戰術安d圖啦

推po

天拿水bb

Topic 名 Gracias Lucho

收到風山神返意甲做霸王

歐聯重要啲喎輸少當贏

竟然搵到

我巴不嬲大勝開

隔離post又見到你

冇

我鈀

我50年巴黎迷

go where都係霸王la

呢樣真，垃圾阿狗拖我山後腿

痴撚線 50年都講得出

我150年巴黎迷都未講啦

開未

Gay

都係高汁會然

kai左

Push

pish

睇黎要搵大Sam嚟改善下中後場

艾拿戴斯？

Luis Suárez: "I knew that in the goal, the ball wasn't heading in. I knew it was an own goal."

Luis Suarez: "Messi is the best in history. He is also a spectacular human being who welcomed me very well when I got to Barcelona."

Luis Suarez: "We were a little surprised about Luis Enrique's decision. We didn't expect it. It's a decision that's understood and accepted"

Luis Suarez: "No one asked or said anything because when the coach renewed he was not even asked why he renewed."

1001

做乜鳩

巴教練季數

點解個個都吹奏森柏

踢得掂巴塞a隊一早留低左啦

九成都係sam哥架啦美斯都出到聲

借一季,無走

認真,美斯無出過聲

冇得出，當初影帝實在太穩定，結果森柏冇得上場

宜家球迷最想sam哥
但內部消息想要前巴塞球員教